聯署要求連尼住同望遠推出signal stickers

為左鼓勵大家多用signal 少用wtap
希望連尼住同望遠可以推出連登吉祥物
連豬連狗同連鼠既gif stickers比大家用

建議推出埋signal限定stickers 連牛(未有圖)

各位巴絲cow唔cow到女/仔就靠你地啦

推

冇我

認同請留言，正評

唔好嬲喵 交比你整

我要喊豬

G持

時間真係過得極快 好似連鼠都係啱啱出 咁快就連牛...

禾刀想要

█[black]█[/black]
██

開係站務台比較快

就黎變動物園

係咪瓜左? LOAD唔到

我都希望可以有晒咁多套官方stickers
依家有嗰啲都唔統一好奇怪

LIHKG Signal Sticker 出咗啦